特朗普：「剛剛知道有則對拜登的壞消息，但我不會告訴你們。明天你們將會知道是甚麼。

Can’t wait to see

又吊癮

等多日

拜登玩完

又係獵人露槍？

美國傳緊，大既係FBI正式做嘢

爆到咁撚樣FBI同司法機構都唔撚做野真係cls

哎喲喲 有冇拜燈門口既直播LINK 最近好似連雪糕都唔敢出門買

拉鳩拜登

牙侵鬼馬啦

萬一拜登俾人拉左
仲洗唔洗投票？

Biden 贏左直頭告番個電腦店店主同朱利安易 fox 轉頭

侵：有人想知再講

拜登瞓係度都贏

個維修合約講明咗，超過半年唔拎，部電腦歸店主所有

Biden:
I have not finished

Trump:
Biden is finished and I approved this message

唔講拜登死全家

連登仔咁寫就俾人屌到暈，
侵咁講就好期待呀。

今日幫手煲哩單先

玩撚曬啦牙膏佬

話聽日講

24小時啫

潛逃去咗大陸？

日日都有野爆？！
仲唔係老作！

想知我再講

係咪同呢單野有關?

我入到嚟

散播兒童色情？

分分鐘再老屈呀侵通俄
到時侵侵要流亡
會唔會做第一個流亡前總統

希望佢唔好得把口啦

拜登贏左係咪可以合法同未成年少女性行為

咁姐係部機入面D野係真嫁啦?

快啲啦，好多郵遞投票就黎交票

屌你老母同連登仔個啲想知再講有咩分別？

身為登迷好重冇力感
又輸

無

好似唔拎得 美國法律 總統候選人享受總統同等待遇
不過如果講明大選完畢就拉人 其實拜燈都幾頭痕

即係店主持有CP

拉9敗登唔比佢選

做咁多野有咩用 登登都係贏硬

拉登PLS

就算得都唔會咁做
咁做一定比人話佢駛橫手
所以最好既結局一定係侵贏左之後先做野

拉登

即係總統犯法唔會俾人拉？咁同澳門前幾年反吹水安個條法有咩分別

樓豬有無汁

唔熟美國選舉，如果拜登退選，
咁個選舉會點？擇日重選？
Trump 過到一定門檻當選？

法律上已經係店主資產

你熟唔熟美國政治？你有冇去過美國？
拜登醜聞美國人當笑話炸
你講既數據我搵唔到，民調拜登贏緊
連登仔圍少啲爐去Reddit睇下人地點諗

有人想知再講

如果真係犯罪國會可以彈劾, 彈完咪可以拉

正式投票日唔係可以改咩？

仲聽日 每遲一秒就多100個人投票

雖然知你係反串
但真係好似支那口交部

分別在於澳門唔係三權分立
BTW幾乎全世界總統都有括免權 係好合理

唔駛選鳥

成手牙膏喇
唧完沒啊

花生花生

唔係仲有其他侯選人?

咪話告店主cp

冇得退，就算死撚咗都要繼續投，
之後交比副總統接棒

拉佢細佬同個仔先

俄羅斯駭客做緊嘢，24小時後先造到出嚟，所有嘢都係俄羅斯偽造

推

“講左死老豆”
“唔講死老母”

Wow

可能陶傑9UP又中,拜登放軟手腳俾侵贏換免刑責

仲有兩個無黨無派做實事，投我馮檢基一票

又吊癮好玩咩

sorry，只限佢家族…

拉都係拉佢個仔, 部電腦唔係拜登係佢個仔既

點都好，連登仔表示拜登會是最大贏家

成個連登仔咁

而家已經投左近一半仲係到擠牙膏，大佬冇就快啲爆消息傳遞都要時間都要比選民時間思考嫁，個人認為而家先爆係有啲遲

你估Joe Biden 冇份？

睇twitter啲人啲點覆真係想死
我真係唔明仲有乜理由會揀拜登呢條撚樣
點解會覺得佢好...

今次係拜登搞大Bb女個肚定收左中國幾百億，Trump講大話唔使本，反正總有一班弱智信

想知再講

點解佢老婆要自命暴徒 用社運人士比較好喎

佢個律師又話上星期日爆犯罪料 而家星期三仲係乜都冇？

難怪Biden 唔出黎拉票 原來要處理家事睇下點樣甩難

香港時間幾時？

啫係今晚就知

燈叔變咸魚都贏

中左武肺

五毛好驚

fbi同司法部聯合記招嚟㗎

支那戀童大派對

又撚

我留意左王騎好耐
你一定係侵粉
唔準燈我個拜登

近日睇佢地d回覆，跟本方吋大亂

燈叔大戰花木蘭

早幾日夠話朱利亞尼有大嘢爆啦

無記錯佢話因為驚生命有危險
Cp左4份交左比信得過既人

一齊retweet

撚狗咁撚

拜登確診？

屌你老母連登都有你呢啲左膠
十足十twitter啲回覆

作定故仔話侵講大話

普普知道但普普不說

佢邊度咁講有冇Source?

又嚟蘋果式唧牙膏

仲諗住佢會邀請十一哥做司法部長添

投曬票啦on9

90 days

知道又點，都改變唔到拜登贏硬嘅事實。

Come on Bush

拜登啲料多到

又要censor一堆野

左膠：我唔知 我睇唔到

想知reddit how see

狼來了

敗登：就算俾人扣留，都瞓喺度贏。

侵侵豬好型仔oppa

其實係
不過一定有案例解釋而d情況

有冇好似唐狗咁

撚狗

會唔會威過呢張

清曲到圓啦去Reddit 睇清楚

想睇

點都好 我登贏硬

................ 老頑童好撚過引

牙膏

This is america

「解剖祖拜登」

twitter仲請唔請人

航拍機係唔係對記者黎講2010s最偉大發明

係咪有關呢件事？

我係拜登真係諗下點無痛自殺

咪告囉 關我鬼事
咁對選情既影響先係重點

痴線

郭富城失去了一切

驚咩 依家一直係地下室食幼幼 到大選個日就成個hero咁出黎當選

lm

612就黎冇錢啦

好鬼馬

source?

連登仔：講左死全家

屌

拉咗個仔先

有冇機會選舉前拉左佢

Hunter Biden
Jim Biden

***本內容回覆主題後才可瀏覽***

射精平好想跳樓

左膠:
有證有據嘅Hunter收中国錢
就求9UP嘅侵侵通俄, 侵侵做生意開過又閂咗嘅中国銀行戶口

當年都係有FBI 查希拉利先反轉

因為連登果啲係廢po+垃圾料/假膠

想知聽日講

侵

lm

講還講

扮得好似,爭d想屌你

捉五毛就好似玩寵物小精靈捉寵物咁有成功感

有冇汁?

拜登兩腳伸直都贏

邊個夠膽笑我燈

嘩屌你老味搶包山咁撚樣

學埋連登仔d有人想知先講

侵侵識講中文咩

我淨係想知有冇小龍女無碼中出睇

快啲講啦MAGA

個gif好正

雖然唐英年仆街
但呢單野係當年鄭月娥同梁振英夾計攪佢。
係兩個賤種攪仆街。

講左幾多次
投票日可以去現場改票

問題係，有d真係住到山卡啦咁遠既點去

拜登仔成日係同溫層諗住自己贏硬

睇唔到..

得7個州可以

@黑仔
@您都岸鳩
@全職港豬
@John_Weak
@scottsummer

所以，預料邊位做總統，美國會爆發第二次內戰

yeah push yeah

早啲揸車去投咪得
台灣人都係成班前一日由台北趕返南部投票

唔係個個州可以

7000萬人投左票啦

仲擠牙膏

link?

依家美國時間朝早5點幾

打尿震打足半個月咪話唔爽

邊7個州

幾十個州得七個州可以改

層主撚到連登仔化一化

有人想知再講?

好像香港時間9點fbi 司法部有記者會

佢行出黎話係佢報 FBI 拉鳩自己個仔就過骨啦

好似11

諗起侵粉上山下海支持侵

幾時有消息

1 贏咗先告而唔係係唔係都告咗先算
2 曲線自爆濫用職權仲唔俾人彈劾
3 美國係真三權分立, 告就一定贏你當美國係支那

普普不說

拜登會唔會走佬返中国

一個省最多咪2個幾鐘

有唔少五毛扮鬼佬

屌有吊癮

爆左未？

爆條撚咩，樓主連source都冇

侵出席rally 時自己講

巧展張呀

有料未

好心有料就快d爆啦
得返幾日就選
爆左幾日淨係得d淫照

過咗超過一日

選前拉會被視為政治打壓,等於又幫燈叔拉票
不過極權國家支共港共做開

選完之後拉都冇分別
佢比人踢走咪賀錦麗頂上

選前郁浸必敗,政治計算啫

只係諗下有冇機會biden連選都選唔到
咁就唔係理勝敗

料呢？

有冇？

料呢

咁佢地多年黎點投票

仲唔講，唔通留返拜山先講咩

假設夠料charge,唯－可能自己退選但會影響埋選senate果條戰線
所以應該都唔會
反而依家維持現狀,登就算坐到prez但senate未必過半,anti trump嘅人淨係prez會投dem

心理戰：收到風你大撚鑊，聽日你就知!

美國當局周三表示，美國聯邦調查局(FBI)逮捕了五人，罪名是協助北京方面騷擾和威脅據稱逃亡在美的人員。這為美國針對中國官員在美不當行為指控的執法行動開闢了一條新戰線。

唔知係咪呢樣

西岸都9點
東岸班人訓哂覺

料呢？

冇料到

政棍Trump玩心理戰，但根本冇料到

拜登當選都未出到d消息

幾時知個壞消息係咩?

無消息唔通因為咁？

吹水佬

trump係識玩的點會現在控告biden
選完後啦
要將左膠清算

特文貴

上任後可以盡情開大技
don’t let me down

拜登必勝

cant wait to see
有未

訓喇屌

侵玩夠佢班侵粉未

依個post釣晒啲5毛出嚟

流浮山刀手落來快啲 定拜登壞消息出來快啲

反侵=五毛

難怪愛侵力都係弱智

邊隻字睇得出我係愛侵

難怪愛登力都係弱智

選完之後先爆大鑊會好d
反正都無證據，可以繼續嚇下阿祖

講左未想知

侵仔好衰架, 話我地知啦

Trump: 有人想知再講

兒登仔邏輯：反侵=撐登=奶共=5毛

難怪兒登仔咁撚弱智

又出口術

大豆侵

證實了此消息

Trump:想知再講

郭富城家人

屌
西岸都11點
有料未？

走數狗

侵粉

又話有 又走數

數已走?

侵粉去哂邊

地底強人

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

FBI要查拜登一家
樓上班柒頭，又去撚晒邊

唔太明

去撚哂邊
去撚哂等你班柒頭炒車呀

收嗲啦，柒少陣啦屌你老味

驚炒車咪出聲囉柒頭
咁快叫定人收爹
上年已經查緊hunter喇柒頭
臨到選舉想推返出來上頭版
未撚訓醒呀？

三日之後天三日
三日之後天三日

三日之後又三日
三日之後又三日

(TYPO)

拜登失去了一切

睇唔倒，聽唔倒

美司法部證實 FBI已對亨特·拜登展開刑事調查

He is good at that .

Plausible deniability!!

侵：唔話你知等你心思思

FBI話單Case查緊,still active就係bad news?

侵粉又打到成地精

好鬼期待

打完J唔洗抹地？

DLLM TRUMPTRUMP出野未?

自編自導自演完未？

話左,又係吹水呃票ONLY 真係有野仲唔即刻傳通天咩,日日都投緊票

投票日都來啦有料未？

星期一喇屌

星期二都來喇屌

投票日喇

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區